點先可以熱愛生命？

對所有事物都已經失去興趣
好似玩厭一隻game 嘅感覺
覺得個世界好悶好無聊
集中力，記憶力，觀察力都好似差咗
我係咪已經有抑鬱？

有冇過來人？

最近有冇咩重大事件影響到你？
或者你有呢個念頭之前做緊啲咩？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

溝過女未？

有 一年前有事情嚴重打擊我

已有女友

熱愛生命先熱愛做愛

冇乜性趣了